港版孔乙己 (如有雷同，實屬巧合)

淋病柒婆是民望個位數而不下台的唯一的人。她鼠目寸光；青白臉色，皺紋間時常夾些不屑；經常戴著一個重金屬銅面罩。穿的雖然是正裝，可是行事下三濫，似乎面皮數公里厚，也沒有洗。她對人說話，總是滿口愛國顛覆國家政權，教人半懂不懂的。因爲她姓淋病，別人便從柒婆當選時有七百七十七票，加上她又常被雨淋病，替她取下一個綽號，叫作淋病柒婆。

淋病柒婆一到記者會，所有正常智力記者便都看着她笑，有的叫道，「淋病柒婆，你宇安法的條例又有新的國家制裁你了！」她不回答，對咪台說，「要止暴制亂，香城不能再亂下去。」便排出另九條宇安法附件。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又去恐嚇犯民了！」淋病柒婆睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你說初選也算是顛覆國家，被恥笑。」淋病柒婆便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「初選就是顛覆國家……顛覆國家！……愛國的事，能算恐嚇麼？」接連便是難懂的話，什麼「只影響極少數犯罪份子」，什麼「愛國愛黨」之類，引得衆人都苦笑起來：記者會內外充滿了死掉的空氣。

玩到爛唔好笑